唔好再話黑警做野唔洗理由

銅鑼灣做乜係咁叫人退後？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

戇撚鳩成班連藉口都費時幫佢哋諗
係呀佢哋係唔跟規矩呀
咁你係咪要合理化佢哋要做嘅野

舉黑旗》唔洗理由
拉人》唔洗理由
殺人》唔洗理由

試著說
唔好慣